多左香港移民到英國, 有無想過都改善英國

好似倫敦地鐵質素, 唔好衰過黨鐵

冇，唔應該咁快插手英國事務，6年後，住落左就唔同。

首先要有生產力比到佢地知先
一黎就話要郁人地D野好似唔多好
但同意到時有國藉時都盡公民責任參與下當地事務

民族性，日本仔好尊重鐵路產業，英國佬真係收皮，Top gear 都恥笑過英國鐡路

香港人會主動掃街 清潔垃圾，至少會將🇬🇧地鐵變得換燃一新

俾方法去改善LU / tube service係好事.

香港基建相對新d係因為人口密度高
如果唔係upgrade都冇乜成本效益
如果真係有一批人去左英國
相信會有誘因發展

railway operation & maintenance 成本好高

曼徹斯特近年逐步做都市改造同活化。希望d 住宅可以學到好似溫哥華咁靚，地面又多綠化空間，爭取做頭30名宜居城市。而家英國起d apartment 超樣衰，好多都冇花園空間。

英國佬都係靠黨鐵（主要係國鐵「九廣東鐵」通勤化嘅經驗）幫手
日本衰在用自閉系統，唔熟歐洲系統，又唔識變通，管理文化又唔同，好難自己營運外國鐵路，靠同德法荷合作落標
除咗生產車箱，營運方面都係差好多
所以正路係要幫日本公司國際化
打入英國市場

李家誠依家係英國建緊香港城

如果人大踢bno走
就可以將香港資產生意搬去英國

人哋只focus 倫敦一線地段

英國食店出名貴加難食，連美國d評論都話頂唔頂。睇下香港人有冇人帶頭搞下飲食

做義工

佢肯請
我肯做

下年通車嘅Elizabeth Line都係黨鐵營運喎

希望可以接埋其他香港人過去

你無撚野啊

係你英國欠我哋香港人民主

比身份我哋係應份

當年縮沙淆底成個香港比撚返中共

你今時今日還返比我哋係基本

仲未計過到去頭六年交重稅但無福利

其實近年已經陸續改善緊
包括試緊隧道裝4G
新車新站
新信號系統之類

始終地方大歷史又長有排搞
打算移民既可以了解下當地宜家既基建再睇下有咩好撈

我地快手快腳，比英國人知道工作不必慢吞吞

超級市場收銀慢到癲

要著重多d英國當地嘅社會政策

換左個首相先
係時侯到我地香港人話事

搭underground成日上唔到網，碌唔到電話打唔到機，睇落好落後 但好多乘客用程車睇報紙睇書，有時啲人文質素係咁浸返嚟

我諗英國人都擔心
如果短時間咁多香港人嚟英國
會炒貴晒啲樓價同租金
呢個影响點會有架喇

會咩

我覺得現在香港人欠英國政府一樣嘢:
一句多謝

因為用大字就有道理？收皮啦五毛

其實有幾多人真係會過去？就算真係好多，只係一班移民，講到自己好似好有影響力咁

好撚自大, 遲早俾呢班仆街玩爛個visa

只能夠話佢哋太天真 自己都未搞掂就話要去改善人哋個國家

例如如果倫敦地鐵改善到收到signal
d BNO廢中/廢老就會大大聲講電話

睇下你點定義“衰”
London Underground 未試過列車甩卡
但你講乾淨準時呢d黨鐵其實係唔差

咁你咪唔好去囉，怨乜鳩無福利

夠姜一落機指撚住個職員黎屌呀，鍵戰

住夠半年就有投票權...行 first past the post 的 MP 實要理你的訴求

想做港式飲食. 目前跟緊師傅學緊.
奶茶, 檸茶, 雞批, 蛋撻, 簡單蛋糕, 港式麵包(雞尾包, 腸仔包, 菠蘿包)
想1至2個人做. 款式唔做得多.

香港啲餐廳咪仲貴夾唔好食

做show 定恆常自己知啦

英國好似有買日製列車

有，hitachi英國有廠整火車

就算白人BC 無係英國之前交稅 有d福利都無

有,我準備去義務洗公廁, 得閒幫手掃街

你做出黎未必係人地想要 保留左咗來背後一定有佢價值

除咗拆咗佢重建之外仲有咩方法呢
tube最大嘅limitation係百幾年歷史嘅隧道同設計，有啲嘢似乎已經搞無可搞喎
再講人哋tfl都放咗好多心機去改善，唔好當人哋冇做嘢至得㗎
香港地鐵效率高係因為前期規劃好，人口密度高載客量有保證，而且有地產租金收入變咗水源充足啫

一係香港人幫手籌備Crossrail 2 囉，不過唔知傾掂未呢

其實日本有賣高速火車俾英國
Southeastern HS1, GWR Class 800 同 LNER Azuma都係日立車
Greater Anglia（national rail 其中一個 franchise) 有4成股份係三井集團

放心佢哋根本聽唔到電話
喺隧道嘈撚到喺咁